請大家尊重同包容「天體師（nudist）」💦💦

首先想介紹下咩叫天體師（nudist）
簡單來講就係除晒衫喺條街周圍走
如果咁都唔明可以睇以下呢個post
荷蘭正妹大方無私裸體 無遮點出遊任人看

正所謂天人合一
人類同自然本身就應該融為一體
但現代社會就俾既有嘅概念歪曲咗
覺得裸露 == 色情
而天體師（nudist）呢個神聖嘅職業
正正就將呢個錯誤嘅觀念撥亂反正
而我表妹就係其中一個執行者

是咁的 我表妹係一位天體師
係佢細個嗰陣
已經好鍾意係屋企除晒衫周圍走
即使有其他親戚在場都唔介意
每次我都會眼甘甘望住佢副body
我承認以前望佢係因為我鹹濕

大概一年前我同表妹一家嚟咗我屋企
我就喱埋喺房入面打丁
可能太過忘我
連房門都唔記得鎖好
點知佢衝咗入嚟大叫「表哥」
好彩我啱啱開始打未扯行哂
加上我用開廁紙筒打飛機
個廁紙筒啱啱好cover咗小美斯
我好驚慌咁望住佢
「表妹⋯⋯我⋯⋯」
佢竟然除曬身上所有嘅衫
「原來表哥⋯⋯你係一位天體師！」
我無言以對 加上眼前表妹嘅body
只可硬住頭皮承認自己係一名「天體師」
更同佢發生咗一次驚天動地嘅自然交合
喺床上面仲同我講咗好多nudist嘅好處

喺嗰次大交合之後
我深深咁俾佢啟發咗
所以我地兩個每次獨處嘅時候
不論係室內定野外都會除哂衫
雖然我呢家望住佢全祼都會扯爆旗
但我發誓我只係出於欣賞
而唔係對佢有任何非分之想
有時候我地更進一步
進行陰陽合一嘅活動
不過我地只不過順應自然 而唔係淫亂

其實天體師喺香港唔受到太大尊重
好似我表妹一年前順利入咗恆大
呢間叫做比較思想解放的大學
好多人都明白天體師背後理念
亦都好願意群體進行天體活動
不過大眾巿民都唔太接受我地呢堆小數
好似表妹嘅男朋友咁
佢都係一名nudist
有一次喺幼稚園門口宣傳nudism
就俾差佬拉能咗
要過多一兩年先放返出嚟
咁呢段時間我只好代替佢男朋友
同表妹進行天人交合活塞運動

如果睇到呢度
你都仲覺得我地係露體狂 心理變態
咁請你平時ig唔好睇咁多港生活乜乜乜
睇多啲nudism 包你行氣活血
身心有所裨益
請大家尊重同包容「天體師（nudist）」

請問有咩問題？

負評
上一頁
唔好浪費你人生三分鐘去睇篇文

0分重作

又講唔出有咩問題
尊重啦

係咪掙咁啲嘢

除件衫又封師

好樣衰

我表妹嚟

咁都有圖

咁你都唔妨好樣